[年經]一人一條好on9嘅巴士線

我先
53
102
106
973

31m
35a

68F

同村喎應該

93A
93K
98A
98C
690
290A

籬

大埔71K

106 次次搭到頭暈

106 king

70k 273 a

273b 先岩

42

A41P
兜到仆街

75x, 土瓜灣去到鑽石山個段真係wtf

103,106

106
黃大仙上車1:25
到小西灣3:50
醒完再訓再醒仲喺紅隧

九龍返青衣搭N241真係最撚on9

太子道一塞就已經玩完

永世爆人

106時光隧道，試過由天光坐到天黑但我仲係港島

170 搭好撚耐

53，106

106主要客源唔係for你搭全程
只有on9乘客

53，30不解釋

B1 B3X

106試過兩三次夜晚8點近9點漁灣邨果個站上車
個零鐘返到黃大仙
快到

啱啱噚日延長咗嘅a33/a33x

一定係970，路線唔on9，係班次on9
5-7架970先一架702，有時3架970會痴埋一齊行

如果要入大埔梗係85x到大老山轉車

同意， 重要大隧有幾架車可以轉

加埋36B 唔該

同鄉

班次密咪好 唔洗等咁耐

唔好呀
無咗呢啲就無巴士返屋企

673

35a頭站去尾站要個幾鐘 鍾意遊巴士河就岩哂

93K
塞完紅隧口塞九龍城
塞完九龍城塞觀塘
邊到上車都係中伏

796
屌你老咪使唔使停哂全個將軍澳

41, 45呢? 有冇人會坐足全程?

我 41 幾好坐嘅

68A

兜到聽朝都未到

A33X 總站搭起 仲慢撚過 E33 。 但係 A33X 差唔多成30蚊

N216
落車都天光

70k最on9

798
頭站/尚德上車不如搭地鐵
兜將軍澳仲耐過出沙田on99

嘩屌你成60個站咁痴線

On你老母尻

70K

搭鐵都追得返同一架車

106 真係世界級

寶琳人

270A由上水廣場開始 我搭火車應該出撚到九龍 270A都未出粉嶺

273

E42，86
過兩次城門河真心on9
E42博康一出左邊已經秦石，兜市中心起碼慢10分鐘
86應該行曬全條大涌橋路，踢走86C一城上公路，86A比河西咪算

203C
尖東去九龍塘，咁近距離
但個車程應該夠用東鐵上埋深圳

64k

又月經....已經講左好多次106 係地上最強路線

264M

82

仲有85 戇鳩之最

106
41
45
75x 全撚部經土瓜灣

由九龍塘坐地鐵出尖沙咀行陣再返九龍塘 架巴士都唔知去到廣東道未

有次好急尿搭n241 由總站上車坐足5x個站爽到
好似忍咗1hr40min

71B

仲要等好撚耐

我都係

n170最刺激 過山車咁，20分鍾到

35a根本應該分兩條線
一條照顧石蔭石蔭東安蔭
行葵涌道+葵涌道天橋直上石蔭安蔭
另一條就原路到石籬總站
而家31b 32 35a 36b都唔知想點撚樣

31m同235m就無解 呢d鐵路接駁線

235就屌你老母之前無啦啦改兜上國瑞路又多班客
上返石蔭安蔭又要用多10分鐘

北葵機場線呢d就無架啦
運吉署又hea鳩你叫你轉乘

唯一有望就係傳聞既47b 石籬去沙田

屌，北葵交通真係好撚柒閪

仲未執?
新巴城巴根本就垃圾 乜線都係
聯營個d 得佢會成班車消失左 九巴完全無事

e33

106真係世界級

同意
72A已經半個鐘一架仲夠膽死冇左一班 望住對面入銅鑼灣望住佢出返黎

住寧峰表示交通好方便 石籬就...

53，30，34

最大問題係成日都吉車
反而702個條隊長到半條街都冇車

290A
根本呢條線就唔應該入將軍澳
改做油荃線仲好
尚德上車等到佛誕都未到荃灣

人地個定位係將荃線

根本將軍澳客都係等290
290A去到翠林康盛已經吉晒咁滯
與其係重疊點解唔分去油塘

296A
296C
296D

249X
948

970而家好少少囉 因爲多咗預報睇

因爲仲要畀彩雲到秀茂坪啲人搭上去將軍澳
利申秀茂坪居民

82都on9 唔係掛

53號巴士for sure，有成70幾個站

606

嘩屌兜撚到我瞓完個覺都未到青衣
啲車又未換哂 半年內已經試過兩次撘舊車死火
仲要好少靚女望

E33p仲快

A33p先係終極搵笨柒

31

82 85 8H
Boss: 106 606

同意啊屌

971 都好撚戇鳩....成撚日冇車.....又早冇車

671
次次都等勁耐 都唔知開黎做乜鳩

269B去程

未改道前 40號，訓醒都返到觀塘，
改左快好多。

N969
去程點解唔經埋屯門

297貴到HiHi，仲要停塞到HiHi的九龍灣

106
細個搭親都暈

N車唔兜，你搭都無得搭呀
on9

晚晚放學紅磡上102. 106返太古勁快
不過又由港島去九龍真係唔借搭

3m 全程無10分鐘

969

垃圾城巴無得睇到站時間

Poly去筲箕灣搭118行落去已是常識

結果咪兜到而家九巴開條新特快通宵線返青衣囉
玩到凌晨夜一夜返屋企仲同你行大運咩

86

寶琳搭就快到仆街

我次次投訴都會加句 你無心做就比返九巴做啦 係最後
其實真係屌極都無用 唯有直接嘈運輸署

一開線已經有巴迷拍晒片試，290A將軍澳客喺唔應該上車，等多十分鐘，快四、五個字。

278x
去荃灣 係粉嶺同葵涌狂兜囉

82K

其實唔慢
利申 成日搭

一定係 93K 同 619
兜到仆街

101
606

要來轉乘用
同埋朝朝都不知幾多學生搭 五六年前3M 3P 2F 5C 91M都要柯打行一單上慈雲山 班班頂閘

671
痴撚線差唔多坐成兩個鐘

上水搭279x,粉嶺先上278x
雖然278x係粉嶺既站位真係幾on9(景盛/欣盛+華心/牽情間)

如果調返轉 寶琳人會唔會嘈呢
利申：頭站

106+170+E線巴
兜到痴線

106

九巴8號
尖沙咀去圓方 行路快過佢
行申未試過坐程

但會方便左 起碼唔洗扲住行李走去市中心
前題係過左夜晚6點.......

如果調返轉，咪好似e22a咁狗也不屌囉
根本寶林坑口同尚德調景嶺就應該當兩個區看待
兜得黎都半個鐘，搵鬼搭咩

297係用黎去九龍灣
開埋黃埔站之後真係ON9先會搭297去紅磡

同村朋友
70k以前未轉路線其實幾好，宜家真係由上車開始等紅綠燈等到落車

將軍澳撚

冇計，將軍澳大部份巴士綫都係ON9
又要顧尚德調景嶺康城，又要顧寶林坑口，又要顧翠林康盛，仲要顧埋寶達秀茂坪，點搞

最仆街係去得近就牛頭角 遠少少就九龍城 九龍灣黃大仙果d 98乜93乜避開晒 直接去到太子旺角

唯有等將軍澳隧道轉車站啟用有冇幫助
到時畀巴士線重組減少兜路就好

106無撚得輸 好彩啲就飛轉台北 唔好彩就來回台北一轉

等將藍照鏡環山隧道先有用

最死係唔顧呢邊果邊又唔夠客
無辦法大大條將軍澳綫唔洗塞將軍澳隧道直接過海同出觀塘
巴士注定食塞米

53 一流喎(返屯門個程訓教)

606成50個站

坐過一次全程，由荃灣西坐到元朗。坐到天水圍覺得好辛苦，個刻想落車。因為未試過坐巴士坐咁耐，坐到個位發熱，同埋想呼吸新鮮空氣

A47X

本來快線比貴D，結果現在又加個大埔中心站，時間多左，但大埔中心站大部份人都唔會上車因為過幾分鐘就有部平一半既E41

拍拖用 睇吓景

好撚癲

仲有A33真係好off，兜埋青山公路、大檻、小檻、最後先到機場。不如出屯門搭E33

冇

全部從寶琳道行出嚟嗰啲都係垃圾

214班次on撚9
沙田坳道轉車 次次都等成廿分鐘

269d
行完天水圍再行元朗，已經行左一粒鍾，去到大欖等都要勁耐，因為架車去到大欖都差唔多滿大欖，所以大欖先上到少少人，但係超多人排隊。就算繁忙時間都係十五分鐘開一班，試過八點三係大欖等，九點先上到車，已經遲大到 天水圍人得一架車出沙田

基本上所有經太古鰂魚涌既巴士線都比柴小巴士公司搞到變on9

朋友係巴士佬, 渣過一次106已經怕怕

下次搭69/265/269m 去大窩口地鐵站轉48x
平啲又快啲
不過回程就冇得咁搭

只可以講係抵塔
訓幾轉都未過到海

過海流水線呢啲叫一分錢一分貨
A12東行呢啲就叫抵搭

你班友咁鍾意地鐵直接過海就攬住地鐵過世啦
搶完地鐵 仲想要埋觀塘L既巴士方便優勢
邊有咁著數

葵涌唔算兜啦，都係一條大直路
48X 73X都係咁行
係冇49X直接剷落千色店咁快啫

117 跑馬地總站寫明個時間表都可以唔準時 個站長仲要勁臭串 垃撚圾

89S
開條線話疏導 808 點知馬鞍山啲站全部係對面 邊有心機等你嗰20 30分鐘一班
開條線黎拓柒真係on9

多得廣黃兩條撚樣區議員

171

方便中間., 住何文田, 旺角, 石硤尾既人架老友.

總站點對點緊係坐地鐵啦.

何文田紅磡友坐架

邊有可能20分鐘到

真心得，亡命系列

坐完n680先講

43P 科學園出荃灣成粒鐘

273
70k

171p 先好坐

5C 垃圾

17

見平日早上都好爆喎架車

觀塘去何文田唔通搭地鐵咩
行去2046先去到愛民

試過某次普通星期日清晨坐城巴沙田尾二車出去, 好似都要40分鐘

297
貴過小巴

好想講8號 成日分唔到個方向 明明九龍站同尖沙咀碼頭咁近都要兜勁耐

華明圈先天問題, 出九龍焗兜, 返上水都兜先係大問題, 應該跟270A直去

同鄉
31條線真係好on9, 明明石陰個頭已經有235佢仲要兜過去

最近咪有936加班

其實果陣開 A32根本應該要加強葵涌覆蓋率

就咁睇落去, 而家只係將 A31原葵青路段+ 葵涌村求其搵位做總站 就算。

點解睇到f5都可以冇人屌694?
有次喺寶林邨等咗成粒鐘都未有車
又唔敢走開一嚟覺得地鐵站遠二嚟又覺得下班車就快到
成碌木吹風吹咗成粒鐘燥到on9

尊貴嘅劉議員同藍議員又要搞鳩啲上水/聯和墟直出高速嘅線啦
明明粉嶺南過海已經有978/678 又要逼人哋673兜華明黑洞
咪話睇死佢 好似276呢啲出總站直上高速嘅線 遲早又要逼佢兜一兜清河黑洞先准上高速

最好乜Q線都喺正華明總站好冇